幾時開始氣氛變左氛圍

見到都想嘔

可唔可以有例子？
未見過亦未睇過

條街好有聖誕氛圍

勁撚多呀而家

蝗語，cctvb 訪問支那人都成日有講，好撚銀耳

胸圍就識 乜野叫氛圍

氣氛同氛圍兩樣野

點兩樣